有老師被釘牌啦

教育局現在現場直播，六月以來有80個老師連教育助理被捕，123宗投訴，政府發言人話除咗會刑事控告老師之外，重會釘鳩老師牌，而且重話老師『唔夠專業』、『教材偏頗』，呢個腥港真係Cls。

我屌你老母呀！

source?

痴撚線 香港越黎越撚癲

憑咩釘牌？

Live有講 有教師已經離職

Cls

一定要保住老師，教育專業前線

開間黃色補習社

係咪仲要休息呀？比人踩到上心口呀 肯做嘢未？

9拉就gg

之前跳樓唔報警 報咩聖約翰果個反而無事

罷工啦

仲有教師停職

俾港共打壓到咁 係咪仲要休息？

Push

班曱甴俾人炒未？殺人放火 強姦少女 開車撞人
呢個仆街政府注定要被推翻 屌佢老母

真係痴線，狗點犯法都無事，平人做錯少少就誅九族

召喚Solomon

13宗有處分 大部份同網上言論有關
仇恨言論 散佈仇恨

犭共自己激出更多民憤

最豬的對手

教育局都係制裁對象

睇嚟唔驚人權法

警察撞人休假唔係停職
休假後又可以復職

如果唔全力制裁港共狗官死黑警，香港最終會淪為馬交之流

文革黎！要放大！！

教畜繼續返工啦
罷又唔敢罷

香港人
只要你一失去抗爭意志
大清算就會立即開始
無一個可以避免
所有人同香港會輸足一世

唔罷課點幫你

請更正返
係冇做錯都拉

楊潤雄入左list未？

推
教育係第一道防線

嚟一招借刀殺人
大把藍屍教畜鳩up啦
捉埋佢地囉

楊狗講足幾日果然清算要黎，再唔團結就無啦

罷課啦 洗撚返學咩

國泰2.0
你地咪繼續返工 唔好罷囉
個個等俾人炒啦 教師

點解未判都可以釘牌

我哋全部人都會被清算

港共的清算工作

推

未審先判係咩玩法？

法治？
我法你老母呀
治係老母
法治你老母呀

期望老師真係會參與罷工

On9

佢個仔係唔係澳洲讀書？定國際學校？
清算佢個仔

痴線

教師 學生 罷工 罷課 刻不容緩

無罪推定？
乜你教育局話係就係架啦？

屌你老母楊狗

twitter???

根本係返校劇情，清算讀書會

支持教師

勁撚痴線

呢個仆街政府永遠都係用揦拃招

頭5個應該有份

唔好咩都靠外國

批鬥老師 文化大革命了

自膠 tg down左個outdated版

放緊聖誕假啦
專登等聖誕假先黎爆
等你開學個陣就已經唔記得

文革

麻煩追擊德福唱國歌藍師

仲有元朗某副校叫人屌佢老母

721

明白！以後對班狗官會更刻薄！

狗帶狗棍入禁區
—》無心之失

其他市民
—》未審先罰

仆街

教師都係要做野

80老師被捕

其實可唔可以瘋狂舉報班藍屍
導致個制度失效呢？

推再次罷課！

有記招
依個世界不公義至此

真係越黎越癡線

好嬲 聽日繼續過正常生活

知唔知呢條藍師有無份?

同星火一齊推埋上國際

藍屍會被炒？ 最多咪輕罰
你唔好撚玩啦

羅婉儀條臭閪

【和你撐手足】
荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五) 今晚
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書
反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

有冇link

要放大！！
根本係放革黎！！

仲未捐錢嘅入去即刻擺低幾舊先
至少要告鳩班恐怖分子先

全港教師一齊罷工啦屌

要睇下點樣運作

如果可以唔經學校直接上報
咁樣我地學生同家長有好多嘢可以做

大罷課

真係屌你老母

幾時屌爆D 高官呀? 一個比一個仆街, 狗就話多裝備姐, d 官無啦呱. 咁都仲未出事?

政治正確好緊要
唔驚做多左，最緊要路線正確

覆錯梳

痴撚線

只要starbucks 喜茶仲係度

港人靈魂不滅

有撚錯，只係唔奶共咋

呢條死鏟無資格掌管教育

楊潤雄：
教師一言一行會影響下一代 影響學生
教師要注重言行舉動 係唔可以影響到學生
要有責任 因為係教師職業措手一部分
佢地個人言行會嚴肅跟進

話香港作為國家一部分

你在何方 教協會？
除左新年優惠冇撚用既教協會

停職=炒?

DLLM教材瀨共又偏唔偏頗呀？

PUSH

講多無謂, 再大罷課.

七警停職都有人工tim

大家要繼續係體制內合法抗爭!!

共勉之!!

睇死你香港人惡唔起

所以跟本無得鬥

唔係到我都自動送中
你做咩逼我苦行？
休息都唔得？
長期戰爭呀 但我會扮有份打呢場仗 班前線打 我就叫佢哋走 和平最好 休息最正 靜靜雞咁贏緊架啦

教師私人空間講嘅言行要負責任

講到尾
因為老細係教育局
完。

罷得未究竟？

有無睇live 佢咪講左教協屌教育局，但佢話教協唔多理解教育局處理手法囉

要運d 大陸教畜落黎了

所以今次係唔輸得
一輸就會大清算

cls

藍絲教師講粗口罵學生釘左牌未？

屌 搞完律師搞老師

香港政府繼續逐個範疇清算香港人

罷工未

所有黃色公務員都有危險

唔好咩都講外國會制裁...
香港人靠自己得唔得...
和理非其實做到掩護勇武嘅角色，唔該大家和你shop同街頭抗爭都要出嚟

呢班冚家鏟全部落地獄 屌佢老母

唔好再講罷工罷課啦 事實係只有極少數人會真係罷
香港人劣根性根本唔會變 個個只係驚自己做咗會係下一個 有人出事就上網屌幾句算

利申：罷工罷到比人炒

勇武又要中槍 罷工罷課都變成勇武份內事 之後又話勇武好危險 就係因為班唔肯罷嘅人令到勇武危險

教育界要企出嚟集體罷工啦

你估下有冇教師會為呢班受害者發聲

至少教育界大罷工罷課先啦
教協嗰d快d出聲先

屌9學生老母個位藍絲教畜呢

拎住支槍既黑警反而唔洗為行為負責

罷課啦 D垃圾藍教畜會撚做野咩

無意義 佢抄埋你牌
老師其實就係大隱隱於市角色 要種種子

唔好勇武呀 好危險呀
但我都唔會罷
我亦會叫人休息 唔好咁激
出去行下 鬧下狗 嗌下口號 唱下歌
之後我知林奠同班狗唔會落實五大訴求
我就會係ig share一兩個po扮下嬲
但你千祈唔好勇武呀
做咩都得 但你一勇武我就會叫你走

政治審判？

未判都得
咁亂拉人真係屈機

教育界嘅未來會係點呢

呢幾年係最難捱

哇 又多一單

9成黃絲老師都係盧文達
係黃，但係為左3皮起薪先入行
驚無左份工無錢結婚供唔到樓
唔敢企出黎支持同行
講經咩

班藍絲老師呢
罰撚左未
之前咪有單藍絲老師屌鳩學生嘅
呢個處理左未呀

但我要休息我仲會逼人休息

不嬲濫告濫捕就係咁
你有官司係身好難有人請

學生千祈唔好篤d藍屍教師出黎做黃比教畜局知

DLLM 文化大革命2.0

起楊潤紅啲仔女底啦
睇吓佢啲畜生讀邊間
sd信投訴佢啦

日日挑戰市民條底線
但市民條底線愈來愈底
最後同化做中國人

成班仆街藍紅
佢上一代怕左支共逃難黎香港
而家就將下一代既香港比返支共

班教師自己都唔幫自己無人幫到佢地
罷工啦

沒有人是孤島

一平靜就俾班仆街冚家剷政府逐一清算
而家清算到教師！
香港人係咪贏撚咗啦？

如果咁講，去撐警集會個啲垃圾老師係咪應該都要炒

國際學校

楊潤雄點解冇比人制裁

有冇聲援教師既集會

下一代又要逃難

唔好查 元朗天主教中學副校長陳秀芬
【逃犯條例】元朗天主教中學副校長涉爆粗撕文宣 校方發聲明：嚴厲處理

藍絲斬人都無事

依家有無罰呀
完全無罰呀

屌你老母

777都未啦
楊又點會

話等美國救做鳩都唔使做班友死晒去邊？
出黎講兩句

再休息就監獄見

釘左牌可以做啲咩

文革 on9

根本無嘢可以做，唯有自求多福

咁德信個條教畜呢?
不當言論呀嗎...重唔釘埋佢牌?
黃就釘, 藍又放?

文革重現
好好宣揚出去

每個星期五都會有火水

呢個教育局應該係要頒模範教師

以言入罪
違反基本法？ 綜觀過去
港府是否或成香港最大犯罪集團？
一係老解一係籌錢搵國際私人保安集團捉哂班人佢啦

贊成

冇聽錯應該係
2教師停職 2教師離職

離職原因不明
條友話學校同佢地講教師離左職所以都冇再問

唔止
黃色經濟圈要擴展至學校
邊間學校係黃校就極力鼓吹報讀
藍校就抵制
等佢收生不足殺校

痴鳩線

聲援教師遊行

冚家剷

班狗仲仇恨言論仲仆街啦，越嚟越荒謬，諗起就忟，屌

撐落去先有希望

冇一個政府部門係無辜

教畜/警畜無一個係無辜

算帳來了

思想箝制

迫人推翻政權？

多謝投票撚

仲唔罷工?

自己個仔女讀國際學校
屌你

你冇打份工。你既協會幫你屌佢。
咁當做左野？
咁自由黨都係黃絲啦，佢都有屌林鄭

睇黎星期六日準備大圍捕，驚你唔岀黎咁

文革來了

要保護老師呀

屌你老母港共

係咪要搵刀斬佢先叫做左野?

直接影響下一代

都幾難
現行派位機制 唔係家長學生完全有得揀

推
屌

呵呵, 以後訓導罰學生太勁, 學生唔開心

就話佢上堂講過D 反政府言論，舉報佢
之後就會有防暴同狗車入學校，壓個老師走
帶佢去新屋領，盤問佢邊個指示呢場運動?
又會更多老師消失

似咩? 呢種情節似咩?
我相信藍絲黃絲都心知肚明
大家自求多福啦
香港 未來十年

吾靠外國 香港會理你？

長期三罷又近一步
屌你老母噚日雜種鳩噏完即時做嘢

學校係難 同埋黃校好少
補習社開始做起
又或者睇吓有無邊d補習老師係黃
多多幫襯

我屌你老母, 警狗渣車撞人停一停職放下有薪假就可以出番黎做野。

呢個乜撚野法治社會黎?

係囉！ 咪出左聲囉。 黎，我地一齊用聲音感動教育局！ 識唱一齊唱！ 今天我...
丫唔係： 何以...

琴晚玩完金融
今日玩教育
推上國際玩撚死佢

真係痴l線 係咪要跟中共洗腦教學先叫好老師

Finally

有朋友係自己Private ig 出幾句粗口屌下林鄭d狗 之後比藍絲搞 告埋上教育局 搞到調查左幾個月 最近收到信話警告再有下次就釘牌

咁on9?

政府開始各部門清算，話部份個案收到投訴調查

我地係咪都可以全面投訴，清算返佢地？

仲要比班藍絲搞左好耐

唔係話你idea唔好
而係教育行業既客源唔係後生仔係班家長
家長肯唔肯比錢報 又或者有冇人肯義教都係要諗
ALL ABOUT MONEY AGAIN

香港人！攬炒！

已經不斷清算

休息完了
係時候行動
否則只會有更多清算

算鳩數啦, 呢個係香港共業, 三罷唔成, 麻包袋又唔成, 成班on9等死!

籌錢既人係洗黑錢
出嚟既老師係要被釘牌
讀書既學生係暴徒
出嚟既普通市民係非法集結 9屈一條罪

唔可以坐視不理

私鳥先有用
仲幻想體制內投訴有用？

一係做順民
一係做暴民

Dllm

啲藍絲mon左啲教師好耐 成q日報串
一人有返個假ac盡情屌

你老母，警賊唔專業就無人捉

下個到楊狗
澳洲見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唔罷工罷課點幫你

講咁多廢話做乜
如果你係教協主席 你會點做? 請出手

而家清算呀！批鬥呀！教畜要醒呀要團結呀！

香港人仲幻想緊會有公平, 仲係到FF 緊同樣既事會發生係藍絲身上。

Source?

仲要臨放假宣布，下學期要你地全部禁聲！

宣佈 罷教係基本。
教協應該發出SOS，被打壓校園自由，最後一個防線守唔到，出國演講，64 重演，文革重現，佢鐘意講咩都得。 好過佢而定唔知有咩用。
講咁多廢話？ 大家咁話啦，屌左當做日，我都當我比左意見啦。

焚書坑儒dllm

dllm

藍師殺人放火都無問題呢條副校準備開心放聖誕喇，係咪重休息呀

可以點樣做低中學教畜？佢虐兒(認真

未審先判 仆街政府

厲害厲害，用盡哂制度內可以用嘅方式去打壓人

工會發動罷工要會員投票

唔洗講，依家就投訴晒所有藍嘅老師

佢唔理都可以拖慢進度

痴撚線政苦

2014 年罷工個日有冇問公會呀！
我當你要問，咁仲唔發動！ 公會起黎託？ 岩岩都已經忍口唔提舊時

文革2.0

返校

一靜落黎 就開始清算 唔出奇

屌

點都俾人制裁，惟有繼續奶

而家個政府係
反正都wear爛曬面皮
預咗都被制裁
咪同香港人有咁大玩咁大

劣幣驅逐良幣 到極度嚴重狀態 ...
當人民被迫至走投無路 ...
用生命值與敵人同歸於盡係唯一報仇方法 ....

當務之急，有冇方法可以幫下呢班受影響既教師？

有冇方法聯絡到佢地，之後開住補習班教班手足讀書頂住生活先？

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

無做錯 釘乜撚嘢
仲話自由 宜家乜自由都無唒嫁啦

休息自己休

講黑警就仇恨言論 講示威者就係正常 仆街啦你 仲要人地係自己私人FB 講 關你撚事咩 完全無言論自由

唔得架 勇武要地下化
勇武要靜靜雞
勇武一出場就要逼佢哋走

法案要完全實行要時間，同不涉家人亦係問題
好多高官仔女都係外國，留係香港既高官純粹仲搵到幾多就幾多

得黑警有休班
老師無休班架?

黃師無犯法都被清算被停職，藍絲當學生狗咁撚都無事，乜撚野世界嚟

痴線
以言入罪

一齊投訴D藍底老師

反共=偏頗

罷課罷教，刻不容緩

真心

推國際

屌你老母 以言入罪

立即全民twitter
港共以言入罪
香港已沒有言論自由

休息不被捕=畫面好睇

幾撚好睇 慢慢清算你

痴線 咁以後得番藍絲老師
下一代全部都變晒共青團都有份
教師唔係唔出聲下嘛
係時候企出黎啦

知唔知有冇幼教老師？有野想揾幼教老師幫手
會有錢畀返

之後就會到社福界...法律界...醫護界...

總知要搞到全民滅聲...

原來做左老師fb言論自由都無

屌，點解鏟起左不涉家人，真係無左用

警察係街屌人臭閪: 唔理想，唔駛罰
老師係自己private fb屌黑警，比人篤灰: 無左份工

之前元朗 話屌學生果個八婆 釘牌未

食撚屎啦
唔想深入了解
但深入了解點害人地仔女

開分身
同埋自己fb ig真係好信得過既人先好add

遵理老師係黃
但個老細係深藍
咁點算?

咁老師的確應該要中立

瘋狂投訴叫學生屌佢老母 叫學生做曱甴 話要打死學生嗰班垃圾啦

黑警帝國

唔理想

呢個一早要

葉建源呢個議員真係廢中之霸

屌on9
又封殺
白色恐怖

窮學生冇錢補習

校園自由對社會咁重要
教協依家完全乜都唔做 剩係屌兩句
屌 咁仲要你做議員托柒

岩岩仲有好多人屌架，都出左聲啦，你想點鍋

好似係被捕而唔係因爲政治立場被捕喎

人地收工自己個人社交媒體講咩關你撚事呀
仲有中立你老母 黑警夠要中立 咁有無

由懲罰黃師開始
先令到藍廢老收唔到學生
跟住一步一步將成個風氣帶動到補習社
又或者開一間深黃補習社吸納所有黃師再推薦比全港學生報讀

學校話會嚴查
結果咪側側膊
屌你副校長公開場合爆粗獅紙 完全影衰哂間學校 完全無罰
老師自己fb屌政府 又唔係比你睇 你走去投訴

仲有百幾單係言論失當姐係明屈

係私人fb屌關你撚事咩

已經唔係中唔中立問題
係講緊喺fb評論一件事都會有兩種不同待遇的問題
屌政府屌黑警嗰d就又拉又鎖又釘牌
屌學生嗰d就乜事都無
你覺得咁樣無問題？

班黃師為左兩餐走去打個深藍工
扮到幾黃都無用啦

係，fb講句野都警告，講多次就釘牌

屌兩句係人都做到啦，駛撚你個議員做

而家至少教協要發起類似9月2號嗰d罷課行動先啦

咁而家黃色經濟圈都唔夠成熟，多數食肆，規模又唔大，點請得晒黃絲

搵到佢兩個係澳洲讀獸醫同埋讀化學工程既仔女未？

補習社自己開又得

個個湧哂去做遵理

藍絲教畜都散佈唔少仇恨言論啦
仲有教畜意圖打學生喎 直頭宣揚暴力啦
點解呢啲教畜唔駛停職？

藍師殺人放火都無問題？呢隻副校準備開心放聖誕喇，係咪重休息呀

可以點樣做低中學教畜？佢虐兒(認真

其實藍絲有無諗過日日上堂既對像係學生
真心講學生要同老師一齊擺課反抗

該校學生要跟進

局方強調，社會重視教師專業操守，「任何損害教師專業形象的行為都絕對不能接受」。。有指該女士為元朗天主教中學副校長陳秀芬。該校今日在網頁發出聲明，稱「會嚴厲處理、認真了解、不偏不倚地跟進」事件

結果?

學術自由

香港冇救

元朗天主教中學副校長涉爆粗撕文宣 校方話會嚴厲追究 側側膊就無人記得?

推

當藍師遇上學生會發生咩事呢
另外學生係教育界其中一個重要持分者 學生一定要出聲一完要做野最小罷課

你唔幫教師 他日就全部藍師

黑警就乜撚都講得？

不如改用黃色生活圈好唔好，當中包括經濟，喺Myradio聽番黎

其實老師係好大影響力 班新移民/00&10後唔係冇得救

諗過大灣區一小時生活圈

諗起

相關學校學生一月罷課支持啦

未釘呀！係威脅釘同公佈已有人停職。

佢仔女都外國讀書 都唔會番黎 佢當然手起刀落

15:30

屌你老母，楊閪雄

p牌仔
無人休息
唔係一定要出黎打先係做野
今日推左Twitter 未？

吹得風即係釘ga la

文革返來

教師罷工未

教協快啲帶動老師罷工啦 國泰有板睇 如果只係開記招同出聲明 唔做其他嘢 好快最後就變國泰咁

如果我地失去左依代既老師
我地既下一代受既會係洗腦教育

民革

人權法好似隱形甘

sad but true

個個都驚無左份工就大家排隊比人炒

我並唔想加強白色恐怖
但係香港老師請保護好自己

好撚快香港每一行都變到國泰咁

講錯嘢就會俾啲仆街篤灰，篤親都炒都罰

言論自由就係咁冇咗

學教老師不嬲垃圾，個個出去補習

黃色補習社

警甴釘牌未

Repost

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

正常

民憤？有咩好驚？大不了咪出坦克

政權嘅安全比奴才嘅命重要得多

呢次一係香港人死，一係共產黨死

我記得612第一單比狗射中眼個個係老師
佢一定被追究

仆街！

有好多單最後都不了了知，唔好慣呀咁多位，教育界輸到貼地呀

教協出聲未？

未判罪都唔係清白？

你自己唔撚做？
我屌你老母
你邊閪個呀 指指點點

建議聽下亨利分析

有老師被釘牌啦

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢而家咁出名
都好難唔郁佢

你追番我上面d post，我講呢個點，就比人屌啦。 佢問番我想點

廢過黃碧雲

Push.

清算開始了，不過唔係黑警，係香港人被清算

痴撚線，警察衰咁撚多野，到時依都未有1個會炒，老師反且要炒？？乜撚野道理黎？

投降啦 唔打啦

要儲舊錢先開到 都希望佢地儲完錢會自己開/夾份開
反正補習呢行長遠黎講自立門戶隨時仲有前途

👍🙏

聽日冬至。
我岳父都嚮度大發偉論講，其實最大問題係d黃色老師....唉

勞校

最大問題係有你岳父呢d先有林鄭同中共呢d野蠻政權的強大